大家有無諗過去東京買樓收租，到老再去住？

當係買個保障，反正東京樓價依家唔貴，只用唔會有咩道德問題

我

巴打都有研究日本樓市？
不過東京最少都要幾百萬，好d的區域更貴
樓主或者看看大阪，100萬有交易，而且位置都幾好。
放租，投資，第二時自住都可以計劃下

東京樓保值，買啲細呎數嘅咪平囉

但日本會地震

聽講管理費唔平？

下？！乜買樓要畀管理費嘅咩？唔係淨係畀電費水費煤氣費嘅咩？

炒咗個看更咪唔洗畀管理費囉

人老就好多病痛你唔係那地國民無醫療保障，有咩事萬萬聲計，老左去外地住真唔work

以為係真心post 點知d樓主既留言 我出返去先

買全年旅遊保得唔得?
不過語言不通.
好多睇醫生的廣東話形容詞, 真係唔識.
隻眼銀住銀住, 條氣CHUR住, 個膊頭矯住矯住........唔好話日文, 英文都唔識講

有咩事就返香港醫

有咩心臟病個啲 魂斷客機

三年前睇中既樓算左40萬，奧運後兩年應該先會回落

勤力啲做body check

屌 當我冇入過黎